長輩圖實測！!

小妹今日同朋友仔去左貼長輩圖 (A4 size,彩)
實測威力有幾大

先試温和啲，主打唔係太明顯帶風向嘅
專去老人區貼

交流比較多係ssp
雖然本身北河街連儂比較冷清，少啲文宣
我諗幾張幾張咁痴好吸睛
所以好多街坊企係度睇，一隻一隻字咁讀出嚟
一路貼一路有叔伯走嚟吹水，佢地簡直係身同感受
"生果金我就係攞緊呢個數!！"
"明日大嶼我有追開！"
"以前從來冇超支"
最後梗係提佢地10月投票要識做
邊個將你地啲錢用哂係其他地方 唔係用嚟幫市民?!

好了 evaluation時間
唔好怕羞，字一定要大大隻
我見好多巴絲打畀心機做左好多長輩圖
但太多字啦
例如我呢張佢地已經要伸長條頸嚟睇

(sorry呀ching，借嚟做下例子，希望你唔好介意)

字真係太細隻 佢地睇唔到架

字要精簡，做標題黨，唔好怕留白
(sorry呀ching，借嚟做下例子，希望你唔好介意)

咁多字佢地都係睇唔到架
就算係airdrop佢地用手機睇都一樣會睇得好辛苦

附送 選用顏色
唔詳講，有ching出過文
今日實測後感: 要同底色係contradict嘅，例如藍底就紅橙字之類，所以你地都見到我佛祖同啡底嗰啲唔係咁reader friendly，會下次改進

push

pish

字可以細小小 局佢羅老花眼鏡睇 但唔好太細
要制造人流圍觀 八掛心態

漏左講
佢地有睇開新聞，知好多架
所以大家spin得嚟都係建議唔好老作

支持長輩圖，唔好畀佢停。

支持大字彩圖

絲打好勁

大家要快d開始傾大方向
3毛5毛開始想重施故技用斟酌「阻人上機」個point黎分化大家
但記得大家塞爆機場個目的就係要癱瘓機場從而阻人上機以造成巨大經濟損失
但最好隔日咁做

個人認為呢位師兄言之有物
希望大家可以集思廣益
——————————————-
[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好 | LIHKG

Push

支持

推

廢老唔care香港未來
但唔知會唔會care個孫既未來